睇Textbook係越新越好定越舊越好？

點解舊書好似難明過新書好多？ 呢個世界無進步過？

開完膠po未

我好認真

舊書反而先有用

我都覺 啲新書講一大堆basic之後都係介紹返啲經典著作 點解會咁反智

paper,都係，近年嗰啲6成都係垃圾

好撚多為出而出

細個中學買過舊書，實唔岩